[動森]有冇ching可以fc呢隻島民係咪黃

我🖐️想被☝️啲偽黃住我個島牙！

好笑